有個女仔主動約去睇演唱會 係咪代表有機會

有個女仔主動約下個月同佢去睇演唱會
同佢喺大學同學，之前同佢試過幾次兩個人出街食飯行街

自問自己對佢都有少少意思
係咪代表有機會？

利申：A0 青頭仔

去馬啦

係，可以直接嘴埋左

可以試下睇緊果陣屌佢

買定套

你比錢呀？

係

真正搵人埋單(戲飛單)
床單就應該無你份

咁多次都AA 制

唔好諗太多

咪即管去囉，試下留意佢啲小動作，會唔會成日都掂到你之類